原來深圳呢個先行示範區可以用無須有罪名捉鳩人

中國外交部今日在例行記者會上證實，一名英國駐港總領事館人員因違反治安管理處罰法，被行政拘留 15 日。

想捉人做人質

一地兩檢安全?
有送中條例 都會無事.?
真係送中條例最好既示範

總之就犯罪啦

外交人員都任拉

英國

SORRY SIR

藍絲依然支持送中

犯左法就要鎖架啦

damn true 最佳示範

講個笑話 中國司法制度

就係示範俾你睇中國根本冇所謂嘅人權同法治

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

我係外資都怕撚左佢啦

外資自己諗喇
我公司要求我返去公幹我都唔返

查電話查到遊行圖？

Push

說好的言論自由？

支那呼吸自由都沒有

暫緩送中條例

英國優先體驗送中

英國廢先敢搞姐
對美國佬佢就日日用把口

捉左果幾個加拿大人仲未放

但慢慢周就響加拿大串柒柒

抵支那鬼串